上年劉細良買機器、物料3D 打印自製口罩免費派比醫護同社福機構，幾時變成收錢賣濾罐殮財？解單講解PR 如何斷章取義 2

代開
上一個POST -

本身捉鬼乜乜賣樓物物明顯分化都唔想介入，但連細良上年響全香港風頭火勢，一罩難求既時候，自資買左大量 3D printer，響澳洲訂濾網，採購原材料做抗疫物資免費派比醫護，今日竟然可以比網軍講成係收錢殮財，實在太過份。為正視聽，我決定將一D當時既紀錄 POST 翻出黎左講翻當時發生乜事，講解 PR 係點改寫歷史分化：

事件紀錄

1. 當時疫情大爆發，香港一罩難求，甚至醫護 NGO 都唔夠

(a) 新型冠狀病毒疫情持續 香港市面「一罩難求」

(b) 劉細良 : 為何坐擁千萬大NGO也沒物資給同工 ; 港共回應已發放相關津貼

2. 城寨同外國買，城寨手足由世界各地既採購口罩、抗疫物資寄翻香港，再派比醫護同社福機構

(a) 城寨 2020年2月6日 · 支援醫護
今天趕製了一批搓手液及家居消毒酒精，各有一百五十枝，數量所限，今批只供醫護人員，公共及私人診所均可，明早十時到城寨出示證件就可免費取用。

(b) 城寨 2020年2月7日 · 支援醫護&清潔工人
明天中午十二點，免費派發搓手液及75%消毒酒精，醫護需出示證件，清潔工人出示證件或穿制服均可，派完即止。下星期材料到埗後會繼續開工。

(c) 救香港 撐醫護 - 07/02/20 「政治咖哩飯」長版本 (start from 41:00)

3. 同時，城寨知道中共都搶緊口罩，就買 3D printer、物料印口罩濾蓋派，仲有因為搓手液同消毒酒精 End product 比人搶購晒，就買機器、原料自制搓手液，免費派比醫護、社福機構同高危人士，甚至倒轉捐比公立醫院，而派淨既就可以自由定價拎 (同時另一邊朱凱迪都做緊布口罩、眾志手足都從外國採購)

(a) 城寨 2020年2月14日 ·
今天生產了五百枝搓手液及三百枝75%消毒酒精，另有口罩提供予公立醫院醫護，星期六上午十二點至六點免費送贈，感謝你們在香港人最艱難嘅時候，一齊同行，不離不棄。

(b) 城寨 2020年2月24日 ·
感謝Gary將城寨收集醫護級別的口罩送予將軍澳醫院的前線醫護。

(c) 城寨台攪緊自製口罩,希望有3d printer手足幫手(已整好檔案)

(d) 其實城寨(劉細良)都幾有心

4. 當時有 NGO 同工同老人院 因為入唔到口罩要向城寨求救，仲叫城寨做「城寨清潔用品公司」，當時細良 youtube 片 POST 埋信，紅十字會曾經為左面子叫細良刪片，當時為左應付需求，細良再採購機器加緊生產：

(a) 香港紅十字會叫城寨刪片 話唔缺物資喎

(b) 城寨 2020年2月13日 ·
城塞清潔用品有限公司推新產品: 城寨氯水，已經進入投產階段。

(c) 城寨 2020年2月20日 · 《城寨創新》生產線正在擴大中，今天加了五部打印機。城寨清潔用品公司已經成功轉型為創科公司。多謝手足支持。

5. 而當時有人偷左個 3d model 出黎賣，講緊賣緊 7X 蚊一對

人血饅頭 豬咀濾蓋

PR 係點樣斷章取義分化

而去到劉正斷章取義分化既版本，就變成：

劉細良叫人捐錢買佢啲鋁罐，話自由定價，結果有人俾十蚊，細良話係乞衣

但有趣既係，當時劉正為左反駁當時蕭生講「口罩係一樣好容易生產既野」仲寫左篇文講解口罩點解值錢：

口罩之亂(六)：口罩供應篇

而賤格既係，劉正 cut 既片段係出至於 中共驅逐美國記者 香港疫情第二波爆發 - 20/03/20 「政治咖哩飯」長版本 呢一集既 27 分 22 秒，而相同片段十秒前即係 27 分 10 秒，細良就講緊自己 Youtube 黃標得翻幾百蚊收入，簡單D講當時係貼錢派 gear，點解劉正又要專登 cut 左呢 part 去抹黑劉細良？？

講緊出面賣緊 7X 賣一對，一位知口罩價值，仲寫左幾篇文講解口罩生產成本、反駁口罩點解貴既人，點解要專登響呢個時候 cut 一小段響年半前，幾十秒既說話出黎斷章取義抹黑一位派抗疫物資既義人？請問劉正先生意圖何在？

今次只係借機攻擊，劉正早有前科

而當細良幫手籌備物資既時候，劉正條仆街又做緊乜呢？？原來就寫文去 discredit 幫手做口罩既人 (攻擊朱凱迪當時做布口罩無用，講派口罩只為個人利益，又講口罩唔配眼罩就等於無用等低能講法)

口罩之亂（三）：布口罩係咪Giffen Good？／合格口罩只係防具之一，重點係所有嘢加埋嘅防護力／KOL亂派搓手液隨時害死人

而劉正係乜人，我再同大家簡單回顧下佢過往一年既言論：

叫因為 35+ 流亡既人翻黎自首

抹黑 612 基金

攻擊國際線

叫人投白票

屌初選，同時搵人跳過初選出黎界票分薄票源

跟共產黨文宣 - 周顯 搵食

最後，當然唔止我講過，其實一早有人講過劉正係 PR：

有冇人覺得無神論者的巴別塔好煩

覺唔覺得無神論者的巴別塔依條私怨L好煩？

劉正老婆係黑警

老老實實，城寨派 gear 要幾錢我就唔知，但劉細良由上年年頭已經開始黃標，變相 Youtube 根本無收入，但佢就係香港其中一個最落力出錢出力派物資既手足，而劉正只係黑警係老婆，一隻幫梁振英負責分化既狗：

蕭若元：黃毓民與享利是一名仆街及反骨仔！ 踢爆享利背後建制內幕！

最後，分享 share 唔該真係睇清楚係邊個寫，細良當時派物資，竟然可以改寫歷史變成殮財，Spread 呢d 資訊既係乜人，大家心照啦。

唔好做左真心膠幫 PR 帶風向

thx 巴打，不過呢單野其實由此至終都唔值得討論同炒花生，根本無關公眾利益，有時間既不如關心下自己社區、做下 Twitter 任、寫下信比手足、留意下國際局勢好過。

不過 PR 邊到會關心上面既事？

佢地只係關心邊到有位可以攻擊到中共要攻擊既目標。

正如之前所講
我19年先訓醒，訓醒都只係做任務
除左主線之外，其他嘢其實都係唔清唔楚既狀態
所以唔能夠同你去討論

但有證有據就係事實
同埋PR打手反對既我就擁護

推

尋晚唔見你做節目

我交加街38號冇 youtube channel，同埋我唔係 martin oei

不過如果你講緊 martin oei 可以前往：

BTW, 尋晚 martin 有 3 節

係咁比人話係黃世澤
有冇打算真係自己開個YOUTUBE CHANNEL

推薦果啲CHANNEL
我最先去聽黃世澤
咬字真係好難接受
有時都稍為武斷
但學到好多嘢係真

劉細良唔係為口奔馳，點有可能攪書店、城寨吖。佢賣那間樓是10幾年前買的，同社會運動有什么關係？

劉細良嘅問題唔係在於佢有冇買口罩或者棟樓幾錢，而係佢嘅言論

本身有少少想，盡分力講下國際時事局勢對抗中共 SPIN
等 martin sir 唔洗日日好似 John Wick 咁比 PR 圍攻

不過問題係我自己無料日日 up 一段 20 分鐘既片
同埋我唔係一個表達能力好強既人，寫字比較適合我 (雖然寫字都廢)

依家睇到d乜諗到d idea 就砌 puzzle 咁砌埋佢，砌下砌下又一篇
純粹希望見到 PR 帶風向果陣可以幫下手正下視聽